Nooit vragend voor een moment dat het huis is nu leeg, keek ik in een ander venster, en vond ik tot mijn grote verbazing, het uitwisselen van een brede blik met een bleke jonge man met rode oogleden en lichte haren.
